般尼、李斯特城、白禮頓臨時球迷召集區

怒轟曼城

渣士

原來阿仙奴同曼城最尾三場啲對手一樣

等我地渣土報恩

G持渣渣

岩岩先知, 世事可以咁橋

獌猁一家親

當年謝生咁尊敬夢渣士, 希望羅渣士努力幫謝生圓夢

當日謝生跌左渣士個冠軍，今日渣士唔會比高普拎

咁祝你班空難奴輸晒三場啦

你估個個好似你咁小氣

臨時球迷

Liverpool